太子屍殺列車

黑A: 好多曱甴呀!
黑B: 正呀！
黑ChiNazi: 殺死佢! 殺死佢!
黑DEFG…: 殺得好開心呀!